香港嘅porter five force問題

住喺香港咁多年
想問吓香港嘅buyer係完全無 bargaining power
唔係佢地無say
而係佢地遇到啲咩閪嘢都無得個講字
老麥福喜雞話罷食又無左回事
港鐵keep住加價啲市民又剩係得個叫字

口頭勇武最叻是常識吧

所以先搞到乜議價能力都無